想睇下手機上影嘅靚相

有冇人影到銀河

拍到風眼

坐緊長途機?

原來你就係uncle

幾年前去澳洲影嘅

好撚型

好cute,但理解到佢地受人類嘅束縛
可能虐待

好似呢啲咁

Vancouver?

255410 刷P而過

巴打去完尼泊爾啦？

係呀

好唔好玩
你用咩手機影？

Mate20 Pro, 我有Vlog呀
嚟緊有第二集

邊度有得睇？

上Youtube打尼泊爾徒步遊

邊度

土耳其凡城～？

銀河，手機影

西藏羊湖

勁慘

好靚

富良野